要掟幾多次銀仔/中正面 先得到80/20既機率?

如題

啫係點？ 80/20唔係4咩？ 機率最大1

樓主讀ive

掟2次中1次 可得50%機率

請先理解咩係機率

我唔明佢想問咩仲

80:20呀

A: 掟11.80995中5次
P(A)=0.2
P(~A)=0.8